小量劇透 神探比卡超既大bug?

點解老豆明明係白人
個仔係nigger來既？

阿媽唔係

色違

至醒係你

兇手其實係識講野既百變怪

佢老母黑到粒炭咁，點會生唔到

佢老豆咁型仔正常點會同黑nigger結婚
都係bug啦

你老母都生你出嚟都好bug

正路係生舊叉燒？

其實最大嘅bug係點解要揾返個仔超夢夢先肯復活老豆 而且點解要消除比卡超嘅記憶